{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 블루문펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数によって費用が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に利用できるペンションを除く他の場所ではペットを同伴することはできず、その理由での払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。 予約は事前予約または入室後、現地予約で可能であり、一軒家客室は禁煙で、駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンションを除く他の場所ではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙は禁止されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に炊事道具の使用は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮について注意事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。ただし、ペンションの期間未確定により料金が間違って反映される場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約について教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューをご利用いただけます。予約は事前予約または入室後、現地予約で可能であり、一軒家客室は禁煙で、駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 541
    }
}